msgid "Software Center"
msgstr "软件中心"

msgid "<font color='red' size='2'>Entware has not been deployed yet</font>"
msgstr "<font color='red' size='2'>Entware尚未部署</font>"

msgid "Running Status"
msgstr "运行状态"

msgid "Website List"
msgstr "已部署的网站列表"

msgid "Nginx Running Status"
msgstr "Nginx服务器运行状态"

msgid "MySQL Running Status"
msgstr "MySQL数据库服务器运行状态"

msgid "PHP8 Running Status"
msgstr "PHP8解析器运行状态"

msgid "Entware is a software package repository for embedded systems, providing over 2000 packages for various platforms.<br>It can automatically deploy Entware-opt/Nginx/MySQL/PHP (ONMP) and applications installation. Original project repository: <a href='https://github.com/jsp1256/openwrt-package' target='_blank'>Github</a>"
msgstr "Entware是用于嵌入式系统的软件包仓库，为各种平台提供超过2000个软件包。<br>它可以自动部署Entware-opt/Nginx/MySQL/PHP (ONMP)以及应用程序的安装。原始项目仓库：<a href='https://github.com/jsp1256/openwrt-package' target='_blank'>Github</a>"

msgid "Enabled"
msgstr "启用"

msgid "Disable"
msgstr "禁用"

msgid "Settings"
msgstr "设置"

msgid "ONMP Deployment"
msgstr "ONMP部署"

msgid "Deploy ONMP environment"
msgstr "部署ONMP环境"

msgid "Delay on Boot"
msgstr "延迟启动"

msgid "In minutes"
msgstr "单位：分钟"

msgid "%d minutes"
msgstr "%d 分钟"

msgid "CPU Architecture"
msgstr "CPU架构"

msgid "Current Architecture: %s"
msgstr "当前架构：%s"

msgid "Installation Path"
msgstr "安装路径"

msgid "%s/%s (Size: %s) (Used: %s/%s)"
msgstr "%s/%s（大小：%s）（已使用：%s/%s）"

msgid "Deploy ONMP"
msgstr "部署ONMP"

msgid "View installation progress in the run log"
msgstr "在运行日志中查看安装进度"

msgid "View installation progress in the run log<br>If only installing application software, Nginx / MySQL deployment is not necessary."
msgstr "在运行日志中查看安装进度<br>如果只安装应用软件，则不需要安装Nginx/MySQL部署。"

msgid "Deploy Nginx/PHP"
msgstr "部署Nginx/PHP"

msgid "Automatically deploy Nginx server and the required PHP8 runtime environment"
msgstr "自动部署Nginx服务器和所需的PHP8运行环境"

msgid "Deploy MySQL"
msgstr "部署MySQL"

msgid "Automatically deploy Nginx server and the required PHP8 runtime environment<br><b style='color:red'>Unchecking after installation will remove existing deployments</b>"
msgstr "自动部署Nginx服务器和所需的PHP8运行环境<br><b style='color:red'>安装后取消选择将删除现有的部署</b>"

msgid "Deploy MySQL database server<br><b style='color:red'>Unchecking after installation will remove existing deployments</b>"
msgstr "部署MySQL数据库服务器<br><b style='color:red'>安装后取消选择将删除现有的部署</b>"

msgid "Leave empty to use default login user: root, password: 123456"
msgstr "留空以使用默认登录用户：root，密码：123456"

msgid "User"
msgstr "用户"

msgid "Password"
msgstr "密码"

msgid "Disk Partition"
msgstr "磁盘分区"

msgid "Available Disks"
msgstr "可用磁盘"

msgid "Scan Disks"
msgstr "扫描磁盘"

msgid "Start Scan"
msgstr "开始扫描"

msgid "Disk Partition"
msgstr "磁盘分区"

msgid "By default, only one partition is created and formatted with the EXT4 file system. If mounted, unmount it first."
msgstr "默认情况下，只创建一个分区并使用EXT4文件系统格式化。如果已挂载，请先卸载。"

msgid "Start Partition"
msgstr "开始分区"

msgid "Swap Partition Settings"
msgstr "交换分区设置"

msgid "If there is insufficient physical memory or php-fpm and mysqld fail to start, enable swap"
msgstr "如果物理内存不足或php-fpm和mysqld无法启动，请启用交换分区"

msgid "Installation Path"
msgstr "安装路径"

msgid "Swap partition mount point. If not selected, it is installed on the same disk as opt."
msgstr "交换分区挂载点。如果未选择，则安装在与opt相同的磁盘上。"

msgid "Size"
msgstr "大小"

msgid "Swap space size (in MB), default is 512M"
msgstr "交换空间大小（以MB为单位），默认为512M"

msgid "Login password for MySQL database server"
msgstr "MySQL数据库服务器的登录密码。"

msgid "If there is insufficient physical memory or php-fpm and mysqld fail to start, enable swap<br>Idle data can be automatically moved to the swap area to increase available RAM"
msgstr "如果物理内存不足或者php-fpm和mysqld无法启动，可以启用交换空间。<br>空闲数据可以自动移动到交换区域以增加可用的RAM。"

msgid "Swap partition mount point. If not selected, it is installed on the same disk as opt.<br>Mounted list:</ol>"
msgstr "交换分区的挂载点。如果未选择，则会安装在与opt相同的磁盘上。<br>已挂载的列表：</ol>"

msgid "Start Nginx/PHP8 after deployment"
msgstr "在部署后启动Nginx/PHP8。"

msgid "If the added disk is not partitioned, this tool can easily partition and mount it"
msgstr "如果添加的磁盘没有分区，这个工具可以轻松地对其进行分区并挂载。"

msgid "Reload disks that have not been displayed after adding"
msgstr "添加后未显示的磁盘重新加载。"

msgid "By default, only one partition is created and formatted with the EXT4 file system. If mounted, unmount it first.<br><b style=\"color:red\">Note: Before partitioning, make sure the selected disk does not contain important data, as the data cannot be recovered after partitioning!</b>"
msgstr "默认情况下，只会创建一个分区并使用EXT4文件系统进行格式化。如果已经挂载，请先卸载它。<br><b style=\"color:red\">注意：在分区之前，请确保所选磁盘上不包含重要数据，因为在分区后无法恢复数据！</b>"

msgid "%s (Size: %s) (Used: %s/%s)"
msgstr "%s（大小：%s）（已使用：%s/%s）"

msgid "Login user for MySQL database server"
msgstr "MySQL数据库服务器的登录用户。"

msgid "File Save Path"
msgstr "文件保存路径"

msgid "Unified path for saving all downloaded files"
msgstr "用于保存所有下载文件的统一路径"

msgid "WebUI Username"
msgstr "WebUI用户名"

msgid "Set the initial username for qBittorrent and Transmission"
msgstr "为 qBittorrent 和 Transmission 设置初始用户名"

msgid "WebUI Password"
msgstr "WebUI密码"

msgid "Set the initial password for aMule, Aria2, Deluge, qBittorrent, and Transmission"
msgstr "为aMule、Aria2、Deluge、qBittorrent 和 Transmission 设置初始密码"

msgid "Delayed Startup"
msgstr "延迟启动"

msgid "Delay in starting the above application in seconds"
msgstr "延迟启动以上应用程序，单位为秒"

msgid "Start on Boot"
msgstr "开机启动"

msgid "WebUI Login Port"
msgstr "WebUI登录端口"

msgid "Install"
msgstr "安装"

msgid "Restart"
msgstr "重新启动"

msgid "Stop"
msgstr "停止运行"

msgid "Start"
msgstr "启动应用"

msgid "Delete"
msgstr "删除应用"

msgid "Install %s"
msgstr "安装 %s"

msgid "Install 4"
msgstr "安装 4"

msgid "Install 2.77plus"
msgstr "安装 2.77plus"

msgid "Entware has not been deployed yet"
msgstr "尚未部署 Entware"

msgid "<br><br>Running status: %sis not installed%s"
msgstr "<br><br>运行状态：%s没有安装%s"

msgid "<br><br>Running status: %s%s%s"
msgstr "<br><br>运行状态：%s%s%s"

msgid "&nbsp;&nbsp;&nbsp;%sOpen Web Interface%s%s')\"/>"
msgstr "&nbsp;&nbsp;&nbsp;%s打开WebUI管理%s%s')\"/>"

msgid "Running"
msgstr "运行中"

msgid "Not Running"
msgstr "没有运行"

msgid "Settings"
msgstr "设置"

msgid "Open AriNG Remote WebUI"
msgstr "打开AriNG远程WebUI"

msgid "Open WebUI-Aria2 Remote WebUI"
msgstr "打开WebUI-Aria2远程WebUI"

msgid "Open AriNG Local WebUI"
msgstr "打开AriNG本地WebUI"

msgid "Open WebUI-Aria2 Local WebUI"
msgstr "打开WebUI-Aria2本地WebUI"

msgid "All configuration files are symlinked in /opt/etc/config, making it easy to view and modify."
msgstr "所有配置文件都软链接在 /opt/etc/config 下，方便查看和修改"

msgid "aMule is an open-source, free P2P file-sharing software similar to eMule. Based on xMule and lMule. It can use the eDonkey network protocol and also supports the KAD network."
msgstr "aMule 是一个开源免费的 P2P 文件共享软件，类似于 eMule。基于 xMule 和 lMule。可应用 eDonkey 网络协议，也支持 KAD 网络。"

msgid "Aria2 is an open-source, lightweight command-line download tool that supports multiple protocols like HTTP/HTTPS, FTP, SFTP, BitTorrent, and Metalink. It has been enhanced and extended by P3TERX."
msgstr "Aria2 是一款开源、轻量级的多协议命令行下载工具。支持 HTTP/HTTPS、FTP、SFTP、BitTorrent 和 Metalink 协议。添加了 P3TERX 的增强和扩展功能。"

msgid "Deluge is a free and easy-to-use BT download software that uses libtorrent as its backend. It has multiple user interfaces, low system resource usage, and a rich set of plugins for additional functionality."
msgstr "Deluge 是一个免费好用的 BT 下载软件，使用 libtorrent 作为其后端。多种用户界面，占用系统资源少，有丰富的插件来实现核心以外的众多功能。"

msgid "rTorrent is a console-based BT client for Linux. ruTorrent has been replaced with a stable plugin version by Novik."
msgstr "rTorrent 是一个 Linux 下控制台的 BT 客户端。ruTorrent 替换为 Novik 的稳定插件版。"

msgid "qBittorrent is a cross-platform free BitTorrent client."
msgstr "qBittorrent 是一个跨平台的自由 BitTorrent 客户端。"

msgid "Transmission is a fast and lightweight BitTorrent client."
msgstr "Transmission 是一个快速、精简的 BitTorrent 客户端。"

msgid "Settings"
msgstr "设置"

msgid "All configuration files are symlinked in /opt/etc/config, making it easy to view and modify."
msgstr "所有配置文件都通过符号链接放置在/opt/etc/config中，这样您可以轻松查看和修改。"

msgid "aMule is an open-source, free P2P file-sharing software similar to eMule. <br>Based on xMule and lMule. It can use the eDonkey network protocol and also supports the KAD network." 
msgstr "aMule 是一个开源、免费的P2P文件共享软件，类似于eMule。<br>它基于 xMule 和 lMule，可以使用 eDonkey 网络协议，并支持 KAD 网络。" 

msgid "Aria2 is an open-source, lightweight command-line download tool that supports multiple protocols like HTTP/HTTPS, FTP, SFTP, BitTorrent, and Metalink. <br>It has been enhanced and extended by <a href='https://github.com/P3TERX/aria2.conf'target='_blank'>P3TERX</a>."
msgstr "Aria2 是一个开源、轻量级的命令行下载工具，支持HTTP/HTTPS、FTP、SFTP、BitTorrent 和 Metalink等多种协议。<br>它由 <a href=\"https://github.com/P3TERX/aria2.conf\"target=\"_blank\">P3TERX</a> 进行了增强和扩展。"

msgid "Deluge is a free and easy-to-use BT download software that uses libtorrent as its backend. <br>It has multiple user interfaces, low system resource usage, and a rich set of plugins for additional functionality."
msgstr "Deluge 是一个免费且易于使用的BT下载软件，它使用libtorrent作为后端。<br>它具有多个用户界面、低系统资源使用率，并拥有丰富的插件集以提供额外功能。"

msgid "rTorrent is a console-based BT client for Linux. <br>ruTorrent has been replaced with a stable plugin version by <a href='https://github.com/Novik/ruTorrent'target='_blank'>Novik</a>."
msgstr "rTorrent 是一个基于命令行的Linux BT客户端。<br>ruTorrent 已由 <a href=\"https://github.com/Novik/ruTorrent\"target=\"_blank\">Novik</a> 替换为稳定的插件版本。"

msgid "qBittorrent is a cross-platform free BitTorrent client."
msgstr "qBittorrent 是一个跨平台的免费BitTorrent客户端。"

msgid "Transmission is a fast and lightweight BitTorrent client."
msgstr "Transmission 是一个快速且轻量级的BitTorrent客户端。"

msgid "Website Management"
msgstr "网站管理"

msgid "Automatically deploy PHP probe, phpMyAdmin, KodCloud, Typecho, and more."
msgstr "可以自动部署PHP探针，phpMyAdmin，可道云，Typecho等。"

msgid "Website Deployment"
msgstr "网站部署"

msgid "Automatically and quickly deploy websites. Automatically finds an available port above 2100, custom ports recommended between 1024 and 5000."
msgstr "自动快速的部署网站。自动获取端口是在 2100 以上的空闲端口，自定义建议1024--5000之间。"

msgid "Deploy / Remove"
msgstr "部署 / 删除"

msgid "Access Port, leave blank for automatic assignment."
msgstr "访问端口,留空自动获取。"

msgid "Remarks"
msgstr "备注"

msgid "<font color='red' size='2'>Please make sure Nginx/PHP/MySQL are running before deploying websites.</font>"
msgstr "<font color='red' size='2'>在正常运行Nginx/PHP/MySQL后才能部署网站。</font>"
